<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Oficina Burman]]></title>
        <description><![CDATA[Oficina Burman]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/oficinaburman/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2016 02:45:02 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/oficinaburman/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Es una oficina porque me encantan los escritorios, las sillas regulables, los clips, el café de filtro, las galletitas, las lapiceras y las hojas en blanco. No es un prado de hierbas donde habitan musas sino un lugar de trabajo al que un equipo de artesanos viene con sus herramientas dispuesto a ser parte del maravilloso oficio de contar historias. ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Es una oficina porque me encantan los escritorios, las sillas regulables, los clips, el café de filtro, las galletitas, las lapiceras y las hojas en blanco. No es un prado de hierbas donde habitan musas sino un lugar de trabajo al que un equipo de artesanos viene con sus herramientas dispuesto a ser parte del maravilloso oficio de contar historias. </h1><p>Y ni bien llegar se despliega caos en pizarras y ventanas, se mancillan las paredes con post-its y garabatos hasta que nace una forma, un continente nuevo y si llega el almuerzo y la historia aún no ha sido atrapada, se busca –empanada en mano–, el lugar exacto desde el cual la perspectiva permite descubrirla y el ruido traído de la calle, ese barullo interior, al fin se calma. Sueño con esta oficina desde que era un niño y salía corriendo de la escuela ansioso por llegar a casa, y mientras esperaba después de tocar el timbre, el tiempo detenido en el picaporte inmóvil yo sabía que una palabra –y no otra–, inauguraría el relato cuando alguien abriera. Produce una sensación extraordinaria saber que hay alguien del otro lado que va a dejarlo todo para escuchar nuestra historia. Y sueño con esta oficina porque cuando me siento en mi escritorio ante una página en blanco, soy el mismo niño esperando que la puerta se abra.</p></article>]]></description>
            <link>http://oficinaburman.com/wp-content/uploads/2015/08/logob.png</link>
            <guid isPermaLink="false">d44ddc11-0d8b-47e0-8293-2718ced4b45d</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 02:38:40 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Globo y la TV Pública argentina producen una serie con Cecilia Roth para el mercado hispanoparlante]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Globo y la TV Pública argentina producen una serie con Cecilia Roth para el mercado hispanoparlante</h1><p>Con dirección de Daniel Burman, el gigante brasileño coproduce una ficción con nuestro país "Trabajando en esa enorme máquina de contar historias que es Projac -el enorme centro de producción que tiene la TV Globo en Río de Janeiro- me siento como un chico en Disneylandia", confiesa Daniel Burman, quien por estos días está enfocado en arrancar y poner primera con las grabaciones de Supermax.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/00e5c0cd6b964b1944d4d0b77e848764bdca2154.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.lanacion.com.ar/1887512-globo-y-la-tv-publica-argentina-producen-una-serie-con-cecilia-roth-para-el-mercado-hispanoparlante</link>
            <guid isPermaLink="false">646eb797-2c0b-470c-beec-203cb268dcf5</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 02:44:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/04cc8072-c1fd-4dad-a672-5e4d2d07e46b.png">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/oficinaburman/f164298d-2a5e-468d-aafa-a29cd587098d/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f164298d-2a5e-468d-aafa-a29cd587098d</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 02:34:47 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>