<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Oficina Burman]]></title>
        <description><![CDATA[Oficina Burman]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/oficinaburman/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2016 02:34:47 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/oficinaburman/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/04cc8072-c1fd-4dad-a672-5e4d2d07e46b.png">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/oficinaburman/f164298d-2a5e-468d-aafa-a29cd587098d/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f164298d-2a5e-468d-aafa-a29cd587098d</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 02:34:47 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Es una oficina porque me encantan los escritorios, las sillas regulables, los clips, el café de filtro, las galletitas, las lapiceras y las hojas en blanco. No es un prado de hierbas donde habitan musas sino un lugar de trabajo al que un equipo de artesanos viene con sus herramientas dispuesto a ser parte del maravilloso oficio de contar historias. A este lugar se llega por la mañana con una nota en un papel que ha madurado en un bolsillo junto a un ticket de parking, con servilletas de bares en las que una línea de diálogo convive con la huella de una taza, con finales de capítulo esbozados en la parte de atrás de la caja de un remedio vencido. A este lugar –a esta oficina–, se traen personajes que en parte son un cuñado, un amigo, un transeúnte, un compañero de ascensor, un vecino de enfrente o un primo lejano. Y ni bien llegar se despliega caos en pizarras y ventanas, se mancillan las paredes con post-its y garabatos hasta que nace una forma, un continente nuevo y si llega el almuerzo y la historia aún no ha sido atrapada, se busca –empanada en mano–, el lugar exacto desde el cual la perspectiva permite descubrirla y el ruido traído de la calle, ese barullo interior, al fin se calma. Sueño con esta oficina desde que era un niño y salía corriendo de la escuela ansioso por llegar a casa, y mientras esperaba después de tocar el timbre, el tiempo detenido en el picaporte inmóvil yo sabía que una palabra –y no otra–, inauguraría el relato cuando alguien abriera. Produce una sensación extraordinaria saber que hay alguien del otro lado que va a dejarlo todo para escuchar nuestra historia. Y sueño con esta oficina porque cuando me siento en mi escritorio ante una página en blanco, soy el mismo niño esperando que la puerta se abra.</p>]]></description>
            <link>http://oficinaburman.com/wp-content/uploads/2015/08/logob.png</link>
            <guid isPermaLink="false">d44ddc11-0d8b-47e0-8293-2718ced4b45d</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 02:31:18 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>